廣傳！中環被捕人士有武漢肺炎表癥，需要送院隔離！

仆街一陣傳到成日狗屋都係

推

深圳確診武漢肺炎

標題黨咪傳

仆街，打到個阿叔爆哂缸

原來左膠係便衣狗

大陸隱瞞肺炎程度？嚟睇吓內地微博網民po咩！

［突發］中國武漢急增17宗新型冠狀病毒肺炎個案

武漢新型冠狀病毒肺炎新增一宗死亡個案

一陣唔小心噴到丫蛇就唔好啦

咁突然？咁多日一宗都無多到，一嚟就17宗？厲害了咸水角。

加個0都好合理

做乜唔拉去差館？